香港銀行真垃圾。應該張提款機同轉賬繳費分開

屌你老母想禁錢都要搞成廿幾分鐘
有無人同意

其實有咩費用一定要用ATM交
明明網上仲方便

HSBC有分開

廢中廢老唔識用囉

有d機過數唔會比你對多次acct number，好大壓力

已經兩三年冇撳過錢...信用卡八達通夠哂

唔係有WECHAT咩

得狗會用

分你老母。根本on9撚鳩
好心提款機就提款機啦
果啲死人轉賬一搞十幾分鐘如果唔識轉賬仲慘分分鐘整幾次

有啲機得提款 有啲機可提款轉帳

萬中無一

HSBC 好多機都係咁